[奇想] 與其堵塞稅務大樓...

點解唔約埋三五知己同時去登記做選民？

發夢見到咁大班人一齊登記做選民，一黎唔會阻到人，二黎引起傳媒報道及公眾關注應，令更多人登記做選民。

立即行動！

實體辦事處位置：
1.灣仔港灣道25號海港中心10樓
2.九龍展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓
開放時段：上午9時至下午12:30，下午1:30至6時

推

正常人一早就登記左

查詢有無得諗？
畢竟之前爆咗咁大單野出黎
我都有啲驚無咗選民資格

之前後生果班得5成登記... 照宣傳多啲！

你個名答咗你自己其實加油

真正想去登記做選民個班 比你成班友一齊排隊
搞到佢地申請唔到咁點?